講真呀連登仔有咩資格屌人25

屌人個陣有冇面紅

樓主25

我一直冇離開過

不過呢到有一半人都冇高登acc
上連登唔算25啦

太多00後